時間：4:00-5:00pm 頭條X動新聞 黎智英·曾志豪·王喜嬉笑怒罵

果燃台直播｜
時間：4:00-5:00pm
頭條X動新聞 黎智英·曾志豪·王喜嬉笑怒罵
蘋果訂戶尊享

2020年6月19日，《頭條新聞》在港台落幕，2020年8月3日，《頭條動新聞》在蘋果首播，面對政權粗暴關閉一道門，曾志豪和王喜在蘋果打開另一扇窗，從細小的窗口尋找昔日與香港人一同嬉笑怒罵、諷刺時弊的自由。

相關新聞：果燃台直播︱知己難求！黎智英VS蔡瀾食住對談 蘋果訂戶尊享

蘋果訂戶尊享的【頭條X動新聞 黎智英·曾志豪·王喜嬉笑怒罵】網上FAN享會，將於10月25日（星期日）下午4至5時舉行。黎智英邀請曾志豪和王喜到家中相聚，由昔日的《頭條新聞》談到今天的《頭條動新聞》，三人對自由的大門再次開啟懷有期盼嗎？還是擔心連小窗口也有失去的一天？當下，仍有嬉笑怒罵的空間嗎？

準時按此到「果燃台」收看

相關新聞：果燃台直播︱道不同，不相為謀？黎智英VS桑普站雞蛋那方

【頭條X動新聞 黎智英·曾志豪·王喜嬉笑怒罵】網上FAN享會

日期：2020年10月25日（星期日）

時間：4:00-5:00pm

平台：果燃台，準時按此收看

收看：登入《蘋果》訂閱賬戶（升級壹會員）

費用：全免

問問題，贏$10,000 VVIP全年撐蘋果會籍（登記完畢）

蘋果訂戶可以登入果燃台收睇直播，亦有機會參與視像互動環節，與三人即時對話聊天，問得最好的一位更可獨得$10,000 VVIP全年撐蘋果會籍！參加辦法簡單，只要提交問題，一經選中，會有專人聯絡你講解視像互動詳情。

$10,000 VVIP全年撐蘋果會籍的得獎者

10月11日【知己難求！黎智英VS蔡瀾食住對談】網上FAN享會

Paul在問題前簡述與黎智英和蔡瀾的淵源，指自己22年前因閱讀了黎智英著作《事實與偏見》，深受啟發而創業，至今營運不錯；又憶述曾參與蔡瀾的「雙龍出海」北海道旅行團，有幸與倪匡同枱食飯，形容為人生最夢幻之旅，為此Paul對二人非常感激。

Paul：兩位相處多年，有甚麼事最觸動難忘？有甚麼人對兩位人生影響深遠？

黎智英和蔡瀾都表示沒經歷甚麼觸動難忘的事，「好朋友就係淡如水」，認為朋友相處之道最重要是坦誠相對。而提到影響他們人生的人物，蔡瀾認為是畫家丁雄泉老師，指其在畫畫、飲食、生活，甚至思想都完全是一位藝術家。黎智英則提到著名畫家黃永玉和文物鑒賞家、廚藝精湛的王世襄，指兩人對工作的熱愛和學術的追求都是非常值得學習。

9月27日【道不同，不相為謀？ 黎智英·桑普站雞蛋那方】網上FAN享會

陳生：政權強硬控制自由言論及教育，企圖修改歷史真相，作為見證真相的一代人，除了親述口傳，該如何避免下一代被扭曲事實洗腦？

桑普建議家長向孩子推介一些好書，在收看新聞時給予引導及解「毒」，未必需要談及理想或價值觀，小朋友可能難以理解，建議由淺入深，例如討論該新聞有沒有矛盾之處，與數天前的講法有何不同等。桑普亦建議家長裝備自己，更深入了解香港和中國歷史，才能引導子女正確思考。黎智英則建議家長避免讓小朋友長時間打遊戲機，反而鼓勵他們上YouTube學習外國的意識形態及生活方式，並從旁引導，便有助擴闊視野。

9月13日【內有乾坤！黎智英·馮睎乾有玄相聚】網上FAN享會

Gloria：對於以前在蘋果做副總編輯的屈穎妍同潘麗瓊，變為藍營代言人你有甚麼睇法？怕不怕現時有員工是卧底？

黎智英認為在傳媒很難做卧底，卧底只能取私訊，不能違背報館立場寫文章。而今天屈穎妍和潘麗瓊的立場或許是因利益而促成。黎又不認同是蘋果為藍營培養出宣傳工具，認為她們原本已很厲害。馮睎乾則表示不認識她們，很難評論。

8月30日【黎·明來到！黎智英·畢明CLS對談】網上FAN享會

lan：黎生如何靠信仰撐住自己？畢明如何以蘇東坡的人生價值和豁達鼓勵黎生？

黎智英認為信仰助其平和地面對命運，使其無畏無懼；畢明則認為黎生比蘇東坡更具膽識，更能活出如電影般的傳奇一生。

8月16日【不改的約定！黎智英·林夕深情對談】網上FAN享會

陳小姐：如果中共威脅黎生的家人，要求其關閉《蘋果》會如何選擇？

黎智英不禁難過落淚指不敢想像，同時間陳小姐亦一同哭了。

我們感謝每位參與訂戶的提問，互相能有具深度的意見交流，得獎者將有專人聯絡，恭喜各位！

* 有關此FAN享會的最新消息，請各位留意電郵、《蘋果動新聞》及【香港蘋果日報】FB專頁公佈。

* 被抽中的視像互動參加者將由專人以電郵聯絡。

* $10,000 VVIP全年撐蘋果會籍不能兌換現金，及需在限期內使用。

* 受條款及細則約束，如有任何爭議，壹傳媒保留最終決定權。

查詢詳情請在辦公時間致電 2990-7469 ，或電郵至 events@nextdigital.com.hk 。

-----------------------------

《蘋果》英文版免費試睇：了解更多

英文版已登錄《蘋果》App，立即下載/ 更新：iOS / Android

-----------------------------

支持蘋果深度報道，深入社區，踢爆權貴，即Like蘋果專題及調查組FB專頁！